@article{tavangarian2004,
  title={Is e-Learning the Solution for Individual Learning?.},
  author={Tavangarian, Djamshid and Leypold, Markus E and N{\"o}lting, Kristin and R{\"o}ser, Marc and Voigt, Denny},
  journal={Electronic Journal of E-learning},
  volume={2},
  number={2},
  pages={273--280},
  year={2004},
  publisher={ERIC}
}
@book{arnold2018,
  title={Handbuch e-learning: Lehren und lernen mit digitalen medien},
  author={Arnold, Patricia and Kilian, Lars and Thillosen, Anne and Zimmer, Gerhard M},
  volume={4965},
  year={2018},
  publisher={UTB}
}
@book{buhner2011,
  title={Einf{\"u}hrung in die Test-und Fragebogenkonstruktion},
  author={B{\"u}hner, Markus},
  year={2011},
  publisher={Pearson Deutschland GmbH}
}
@book{wright2007,
  title={Educational Assessment: Tests and measurements in the Age of Accountability},
  author={Wright, Robert J},
  year={2008},
  publisher={Sage Publications}
}
@article{hartati2019,
  title={Item Analysis for a Better Quality Test},
  author={Hartati, Neti and Yogi, Hendro Pratama Supra},
  journal={English Language in Focus (ELIF)},
  volume={2},
  number={1},
  pages={59--70},
  year={2019}
}
@online{iliasEV,
author = {{ILIAS open source e-Learning e.V.}},
title = {ILIAS - Join the Free Spirit},
url = {https://docu.ilias.de/goto_docu_file_4712_download.html},
urldate = {2019-11-28},
year = {2019}
}
@online{iliasDev,
author = {Killing, Alexander and Kunkel, Matthias},
title = {ILIAS E-Learning - Development Guide},
url = {https://docu.ilias.de/goto_docu_lm_42.html},
urldate = {2019-12-19},
year = {2004}
}
@online{raschMeasure,
author = {{Rasch Measurement SIG}},
title = {Rasch Measurement Transactions},
url = {https://www.rasch.org/rmt/rmt163.pdf},
urldate = {2019-12-19},
year = {2002},
pages = {883--892},
volume = {16:3}
}
@book{lienert1998,
  title={Testaufbau und Testanalyse},
  author={Lienert, Gustav A and Raatz, Ulrich},
  year={1994},
  publisher={Beltz},
  edition ={4}
}
@article{toksoz2017,
  title={Item Analysis of a Multiple-Choice Exam},
  author={Toks{\"o}z, Sibel and Ertun{\c{c}}, Ay{\c{s}}e},
  journal={Advances in Language and Literary Studies},
  volume={8},
  number={6},
  pages={141--146},
  year={2017}
}
@article{woll2014,
author = {Woll, Robin and Birkenstock, Matthias and Mohr, Daniel and Berrang, Pascal and Steffens, Timo and Loviscach, Jörn},
year = {2014},
month = {10},
pages = {},
title = {Hundert Jahre Quizze – und nichts dazugelernt?}
}
@article{conrad1948,
author = {William B. Schrader and Herbert S. Conrad},
title ={Chapter VI: Tests and Measurements},
journal = {Review of Educational Research},
volume = {18},
number = {5},
pages = {448-468},
year = {1948}
}
@article{rowley1974,
author = {ROWLEY, GLENN L.},
title = {WHICH EXAMINEES ARE MOST FAVOURED BY THE USE OF MULTIPLE CHOICE TESTS?},
journal = {Journal of Educational Measurement},
volume = {11},
number = {1},
pages = {15-23},
year = {1974}
}
@article{derr2017,
author = {Derr, K. and H{\"u}bl, R. and Mechelke-Schwede, E. and Podgayetskaya, T. and Weigel, M.},
title = {Inhaltliche und technische Aspekte des automatisierten Feedbacks. Einsatz des Fragetyps STACK im formativen eAssessment},
journal = {Institut für Mathematik der Universität Potsdam (Hrsg.), Beiträge zum Mathematikunterricht 2017, M{\"u}nster: WTM-Verlag},
year = {2017},
pages = {1185-1192}
}
@article{bender2007,
  title={Multiple regression},
  author={Bender, R and Ziegler, A and Lange, S},
  journal={DMW-Deutsche Medizinische Wochenschrift},
  volume={132},
  number={S 01},
  pages={e30--e32},
  year={2007},
  publisher={{\copyright} Georg Thieme Verlag KG Stuttgart{\textperiodcentered} New York}
}
@article{tranmer2008,
  title={Multiple linear regression},
  author={Tranmer, Mark and Elliot, Mark},
  journal={The Cathie Marsh Centre for Census and Survey Research (CCSR)},
  volume={5},
  pages={30--35},
  year={2008}
}
@article{uyanik2013,
  title={A study on multiple linear regression analysis},
  author={Uyan{\i}k, G{\"u}lden Kaya and G{\"u}ler, Ne{\c{s}}e},
  journal={Procedia-Social and Behavioral Sciences},
  volume={106},
  number={1},
  pages={234--240},
  year={2013},
  publisher={Elsevier}
}
@book{james2013,
  title={An introduction to statistical learning},
  author={James, Gareth and Witten, Daniela and Hastie, Trevor and Tibshirani, Robert},
  volume={112},
  year={2013},
  publisher={Springer}
}
@book{hackeling2017,
  title={Mastering Machine Learning with scikit-learn},
  author={Hackeling, G.},
  isbn={9781788298490},
  year={2017},
  publisher={Packt Publishing}
}
@online{studienstartInfo,
  author = {{DHBW Mannheim}},
  title = {Warum ein Mathematik-Vorkurs?},
  url = {https://studienstart.dhbw-mannheim.de/goto.php?target=cat_10086},
  urldate = {2020-03-27},
  year = {2020}
}
@book{blanz2015forschungsmethoden,
  title={Forschungsmethoden und Statistik f{\"u}r die Soziale Arbeit: Grundlagen und Anwendungen},
  author={Blanz, Mathias},
  year={2015},
  publisher={Kohlhammer Verlag}
}